原來我對黨鐵的緊急廣播有強烈的恐懼感

事發昨晚差不多兩點 我都差不多訓
某站突然播了緊急廣播 仲 loop咗三次
好敏感 仲勾番起惨痛回憶 心有餘悸 搞到尋晚都訓唔著
唔知有無其他手足聽到？

我記得個種仆街聲 一聽到就戰意激昂

起雞皮

垃圾 咁都驚

臨訓O個下
突然響 仲要好大聲

國定殺戮日D聲

你的磨擦力真強

仲有O個把女聲....

有，個噹噹聲真係令人好不安

已經罷左鐵好耐
對上一次聽係中環
已經唔想再踏足黨鐵

我對住黨鐵

X2

聽到仲好好瞓好撚開心